Re 從零

話說點解啲人鍾意睇

ED配樂 配合埋劇情好正哦

想問下你係咪有睇埋輕小說

有

可唔可以分享下 去到後尾劇情咁唔緊湊 唔好爆雷

主角性格夠寫實 唔似啲離撚哂地既主角

緊湊都冇用啦
肯寫先得架...

BTW 第5章好睇到癲

算係比較貼地D

小人物傳奇咁

咪住先你係睇日文版定中文版

正常中文版係內 耐 日文版 因為翻譯都要時間

有少少命運石之門既感覺

文庫NOW做到第6章開頭
但第6章web 版係5年前寫到而家都未完到

各有各好睇既地方

等一陣先

呢套嘢未睇過唔知點

即係話第22卷其實係五年前嘅作品？

求劇透

應該話web版進度一早做到第6章
now只係文庫版追上來
web可以話係草稿但內容同文庫差別勁少

即係話佢Web 板未出完？

對上更次係上年11月
79話
但佢1章起碼80集
咁既進度我諗寫多20話都完唔到第6章
同等文庫出冇分別

作者 嘅 故事能力太強

有陣時我都唔明佢講咩好出

接近半年冇更新

我諗等到文庫版做到web既進度
直接係文庫繼續寫

不過我都有興趣睇佢小說

的確係
又要打機啦陣唔中又要去做其他作品既方案啦
邊得閒更新

唔該巴打
雖然無睇小說版
但岩岩重睇動畫正到喊

之前d訪問佢預re0寫到12章...

動畫每天都會loop2~3次
呢2個星期連續睇左5,6次了

建議睇小說
起碼睇埋第4章先

因為第1季其實係即刻駁去第4章
個戲情係勁緊湊

只好睇住小說頂住癮先
明明今個月好似有第二季睇

Cls

會唔會太癲

我想睇咗第一季先 因為我見佢有改版我先睇 本身個習慣就係睇咗第一季之後然後再睇第二季有關嘅輕小說

係架
但第2季應該只夠做晒成個第4章
成5卷內容

岩呀
但睇左舊版未先?

還好

所以你望都望個作者身體健康呀

第四章同第五最好睇

第六章埋緊尾
終於搵返記憶

埋緊尾...
個尾埋左成幾年

其實返轉頭第3都唔錯
主角成長

埋緊尾咩

畀你哋越嚟越講有興趣

第六章寫咗 5年，終於進入尾聲
終於見到龍神

So sad

岩呀
之後又停半年
繼續等

個人認為第四章最好睇
最撚悲壯
請人去殺自己全家加自殺去考驗主角
仲有蘿莉百年等待

想問下最後 結局 係好定壞

男主角成日講埋啲廢話 做啲尷尬動作 智力又忽高忽低好令人出戲 不過呢套動畫音樂同劇情補返男主啲缺點

埋緊第六章嘅尾
終於寫咗1半

暴食If其實幾好睇

第三章之後就無哩d
第三章係見證主角成長

廢話同尷尬動作依然有
但個人明顯成熟左好多

動畫係咪要等到個孫出世先有得睇

7月埋有
睇埋第2季可以抖下先

如果想追晒小說。
要有心理準備當烏龍派出所咁睇20年先完
仲要希望個作者無病無痛

認真呢

文庫追貼希望佢專心d寫...

可能佢出到冇嘢好出

早排第一次睇動畫版

套嘢個世界觀有啲似鋼鍊FA（七宗罪/主角四處出走）。而且劇情都算緊湊，就算係咁輪迴都唔覺得拖戲

好欣賞套戲啲角色刻畫同心理描寫（eg主角第一次撞到劍鬼，R水吹問佢老婆可唔可愛，跟住劍鬼好深情咁答係 ；之後打白鯨簡單幾個shot已經清楚交代晒劍鬼嘅愛情故事）

正正因為主角夠平凡，先令到咁多讀者對佢嘅心路歷程產生共鳴。而且套嘢有唔少情節都幾生活化：例如主角努力以為得到同伴嘅信任但最終竟然被雷姆懷疑；主角賣力討好大宅入面嘅人，最後頂唔順喺女主膝枕痛哭

雖然現實世界無得死亡回歸，但捱過苦難所得到嘅教訓未必會白費。老土講句，只要你可以learn your lesson，咁就稱得上Re0

好胸狠 嘅敵人

重fans

識d野

有冇睇新版第13集

睇完最尾嗰幕

我睇到扯火

係咪兩個人唔可以同時鍾意男主

冇關係咩?

我*即係點

WHY?

係咁從零係咁從零

是但一方都要死

套野係咁架啦

我想問後尾雷舞 點撚樣都唔會畀人記得

頂***睇完幾好之後 跟住又要重新嚟過

咁樣搞法都唔知幾時完

我知道好似係因為暴食 然後消除咗佢

第二季應該係魔女 測試 2

樓主毒撚

後尾醒返

瘋狂打バンドリ合作活動
友希那集氣

呢個係咩嘢嚟

BanG Dream! 少女樂團派對
呢隻game呢家同 re zero 合作

過嚟刷存在感

睇動畫覺得阿昴幾熱血，同埋似正常人

就係因為佢 內心比較脆弱 同大部分讀者引起到共鳴

雷姆教徒路過

Hi

因為真係好好睇

鍾意啲咩

新版同舊版有唔同?
有既話我要追過先睇今季

最明顯係最後一集

竟然有唔同........

你睇下就知

好想追多次新版 但諗起要係咁睇雷姆死即刻心都痛埋

我都係淨係睇最後一集算啦

最後一集 最尾嗰下moment唔知你頂唔頂得順

當你以為事件會完既時候 作者就會將埋好既伏筆爆發出黎 令件事急轉直下

同埋對男主有更深入既描寫 人既多面性
通常異世界男主只係套上模版化既印象 令讀者FF主角係自己
但呢套其實係主角獨特既性格表現會影響劇情 甚至乎係成件事都搞WO左
讀者會睇到吊鬼 但又好想繼續睇呢條友點樣翻身

淨係呢首已經值得重睇多次

異世界黎講re:0劇情一定係ss tier

完到再講
但目前為止係好睇

淨係想知有生之年有無機會睇到Rem：IF 動畫化？

呢條線有機動畫化
始終又甜又好睇應該幾好賣

第二季完左可能有OVA掛

幾時醒

唔會，以前成日重睇
睇兩三次先知 幼女知到男主死都無幫佢

xxso sad

有排

希望 good ending

What's that

我想問另一套Ova 接唔接第2季？
如果同第2季啲劇情有交疊我就等第2季算
冰結都幾悶

睇晒第4章就知蘿莉一早心死咗

蘿莉係咪 金毛攣髮